巴斯基斯會唔會係最underrated既中場

可以係全盛時期巴塞長期正選
雖然就慢左d
用波都算一流 防守都唔錯
但個個都係關注沙維 小白 美斯
好似無咩人讚佢

補一條youtube球王片

又要睇生涯最佳助攻

球盲探測機又嚟料

佢都唔撚係踢波，佢做戲咋

近年佢都好似淡出左影壇了

邊個underrate佢牙？
出來講兩句

相比起沙維 小白
佢得到既讚賞真係小好多

真正球盲探測器
唔識波都唔知佢有乜用

所有逗住型中場都係球盲探測器

咁佢相比沙維小白的確差一級啊嘛

打左巴塞中場正選差唔多8年 點會廢

全盛巴塞3個中場
我覺得都係用腦踢波既球員

當年佩老指定要留件5號波衫比佢 點會廢

點會 underrated

10年前已經好多人講佢作用

YouTube大把片講佢

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

第10季正選啦

球盲探測器

根本冇俾人underrate過
蘇亞雷斯得到既讚賞少美斯好多
咁又算唔算俾人underrate呀

攞沙維同小白比又真係唔夠比嘅

原來咁快..

佢先係逗住形中場

你d朋友唔sick波
絕交啦

左真先係

會架啦

俾張新圖你，一齊笑C朗老母

始終佢係防中 落一格既
表演機會係小d
但我覺得實力唔會差太遠

唔駛 記念吓你柒到改名先係精華

睇黎你嬲左好喎

逗住型中場

冇計 張圖真心好笑

逗住型既極致

勁係勁既 不過格衰

踢左疤正選咁多年中場之一

神軒先係

幾好得閒會唔會諗起我？

佢最癲係個腦同技術

幫手推po唔該
[帽子戲法] 唔經唔覺，C朗戴綠帽事件已經過左4年

小白沙維太亮眼

神軒贏係兇人果到

佢d小技術好屈機 前季有場對賤種比賤種狂迫狂攻 佢拖一拖後個波然後一野直線屌前收左賤種皮

卡域克之流

會

演技其實比大家想像中既更勁

So9果球

舒服型中場

睇錯巴基斯坦

呢球有d印象
佢拖完一陣
搞到防守對位錯哂
呢場好似係卡華積手球紅左果場黎

演技係世界上一流
認真巴塞好多波轉守為攻係靠佢

烏雅啲戲

近年好似都小左做戲
但最經典果幕成日loop

小白沙維細哨尼馬蘇九…

其實除左令佢稱為影帝果個gif,
仲有咩令你覺得佢格衰

成個生涯算內斂，打防守位又無收山腳
話佢插水，除左影帝gif果下，根本係好少插水

但係佢有身形

第一次見人話影帝有身形
成條柴咁

普巴:what? 兇?

佢得個高字

係

佢係頂級
但未及沙維

影帝好少話討論係因為太獨特
根本搵唔到人同佢比較，相似既都無

成功=影帝
失敗=舒服

好似23定24歲已經拎哂所有國家隊同球會榮譽 世界盃 歐國盃 西甲 歐聯 仲要係鐵膽正選

布斯基斯有招no look pass好屈機 個身側向兩邊 等啲人以為分邊 突然就放直線

佐仔係想做派路
影帝係聰明型防中，完全用個腦踢防中位

邊個underrate佢 現今足球根本冇人同佢比

可惜佢速度真係慢到隻龜咁

護波 轉轉轉好勁
早幾年巴塞打7秒反搶
佢速度慢既問題冇咁明顯
依家老左 防守要人幫多左
但都仲係好勁

出左名呃飯食啦影帝 慢到咁有閪用咩

同意 高普3工兵中場先正路

又黎年經，講左十年了。樓主都係想話比人知佢好識波姐

咪戇鳩
上兩季都仲係做緊球盲探測器
點會underrated

佐真奴會唔會係最underrated既中場

佐真奴只有真正識波既教練先會明

佢係哥迪奧拿既加強版

神軒>布斯基斯

練波果時馬騮搶波其實係練咩 定係純粹熱身玩下

應該係練one touch

得沙蛇識波

駁腳

樓主以為自己好撚獨到？

未聽過有人話佢廢

似係得樓主一個underrate佢

最經典個幕係代表作

唔會，條友啲位置感好癲
適當時候出現喺適當位置
係全盛巴塞中後接點嘅最佳選擇

多謝讚賞

underrated唔等於廢

佐真奴打佢個位
分分鐘勁過佢

ching sick ball

慢 的確係佢弱點。
不過佢遮位好top，可以彌補下嘅

真。體系球員
沙維小白美斯

佢個位係發動攻勢既起點,無返少少技術佢個位一失就9成單刀
點會廢

勁過舒服仔好撚多

今年狀態回勇 踢得仲好
Arthur好似解放左佢甚至vidal都係